¿Qué necesitas para crear un hogar inteligente?

Pues no mucho,marcate un presupuesto. Puedes empezar pocoa poco. En el mercado existen multitud de dispositivos compatibles con Alexa y google home.
Desde interruptores inteligentes, enchufes con wifi, bombillas inteligentes, cerraduras con control remoto, etc

Pero tambien los nuevos dispositivos son muchos:
-basculas inteligentes
-despertadores de luz natural
-robots limpiacristales
-purificadores de aire
-humidificadores Alexa
-cuadernos digitales e inteligentes

La lista es interminable, descubrelo todo en:

https://hogarinteligente.tech/